[JFT96] 利物浦 對 皇家馬德里 III

前場三廢

上場唔無啦啦出基達
今場出jota 已經出左線
呀婆都識教

叻菲俾波幾好

肯換人未

睇到好攰 下下都埋門一腳收皮

祖沙泰
唔該出啦

OX T6 Jota warming up

樓主堅靚仔

開始dup dup地

slow

Can輸十二碼

No ox la diu

叫OX坐返低啦

VAR緊

又輸？

我願意毁容換晉級

老母

我覺得可以唔比 手肘以上

我願意同你生仔

晉級我倒立食屎

多 1:1

文尼老母都開始迷失

咁都無牌

換人未呀

沙短換走ox plz

哇屌 心都離一離

Nat 真係進步好大

鏝2回音果幾球好似都關屌簡事

皇踢到 英超下游縮曬
應該博一粒 收行皮

佔中三子打大賽好勁

Can廢到

philips唔使黃

米叔

叻哥呢球醒醒

戴耀軒唔係度

米叔 搏曬命

踢得好過kaba

屌人地d地波幾好睇
2個打你5個
鳩斬斬斬 屌

攻啦
守又唔係守得好
高狗想點呀

係時候換人喇

換人啦屌

Jota 可以sub得f9 未

Trent Alexander-Arnold has created four chances after 55 minutes against Real Madrid.

More than the rest of his team mates cominbed (3). #UCL

35分鐘入兩球嘅機會係0

60前唔換我立即飛去英國屌高普老母！

Thiago and Jota coming on for #LFC.

唔使啦

鍠塞哂入禁區

文尼攞住個波唔好搞咁多嘢啦咁嘅時勢，嗱嗱臨彈入去啦仲慢慢扭

利晉級我永久退出連登

站普放佢打8號真係有先見之明
無比佢副計呃到 以為好撚守得

炒飛機唔意外

交屁老啦

又唔中龍 算啦好嘛

跟

thanks

文尼正正經經啦好心

文尼老化得勁快

想食糖水

肯換未

又想擺邊爐落中堅?

都靚嘅

唔會換呀

牙膏如果留係拜已經入左四強了

你去買

阿高換邊個？

Thiago ready

DLLM文尼
控定
諗諗諗諗諗
夾硬爆

個人愈屎波就愈多花巧野
以前邊有咁多sm 後腳

秦仔

變速已經無晒

換jota未呀屌

咁都唔換jota

最慘係廢
根本冇用

早左換, OK拉

Jota呢屌你

高普：咪換緊囉屌

玩留

換呀
喺現場見到佢換咗衫

60分鐘換人

唔換jota

佢後腳傳波成功率好低

真係換緊

有

唔輸偷笑

對維拉雙光頭中場明明好撚勁
唔好又拉邊爐落中堅

即場買利支持

冇糖水舖

竟然咁早換人 高普有上連燈

費奴出夠醫院波未

橫掂都黃不如狠啲啦

勿念

換中堅？ 433？

上呀
今場jota入到波 就真係上神檯

落後兩球，當fit 葡萄牙前峰60分鐘先出，好撚野

T6-M7
J20-K19

算遲啦 30分鐘要追兩球

Thiago for Milner
Jota for Kabak.

Fabinho goes to CB. #LFC

jota第一腳就膠一膠

拉ed

thank you miler

換kabak

21年主場
英超都係入3球，計埋歐聯都係5球
而家1場入2球

福將jota

次次都係換青雲係咩玩法

全攻型

泰直接送波

邊奴打中堅

0-0 firm

叻有黄都唔換

文尼/f9換埋沙短啦

四鬼拍門

買10萬上車

頂到波又分到波

咪撚玩啦你覺得唔使輸？

一般啦 上場佢對蝗都一般

再見R聯

4231

又法寶奴打中堅

沙短邊忽鬼罪你呀 垃圾廢中

屌簡

上棺材車

竟然係沙中

廢中仲未摸到正選點用佢

練多d4231好過啦

泰早d苦場應該黃左

牙膏上黎鏡頭全部係犯規

谷唔起啦

出局都要卡斯米路條撚樣斷腳死

85min會見到

唉文尼唔好咁多花臣啦

Mane 去番右仲大獲

屌文尼

大賽老母死撚左去疤？

文右沙中

入一球都難

taa換沙雞啦反正都唔回防

對面開始鐵桶
又要拉龜

好似仲衰

Why mane 變到咁柒

對面個華維迪咁柒廢就調返文尼對文迪
好撚嘢

肯射未

文尼盡哂力都係廢

費明奴d交波屌你老味真係

明奴成日求其交比人

威左20分鐘

換完仲廢左

高普皺哂眉 似錯撚咗戰術

費奴換沙短啦屌

阿泰d比波其實都幾差下

回哂塘就乖乖地分兩邊啦屌
啲直線

無啦 成班都攰

是但啦，紅衫個個都咁垃圾

文尼

老母咁早叉腰

上半場sprint盡用晒啲氣

overrated得幾緊要吓

都錯撚咗成年

ab

牙膏冇撚用
米叔仲好過佢

換文尼啦

好似仲塞晒車咁

Mola

吊到高一高
落點差又慢

快d出短兒啦

球迷可以收聲

AB

molamola

AB Double save

出F9真係打少個 換沙短都好

而家先發現無咗屌宗
佢去咗邊?

有心無力
唔夠打啦唉

個個等沙拿轉左邊身

ab1

沙基利換文尼啦

一係祖達打右

firmino > keita
mane > xs

老母廢撚到

踢後一格仲衰左

沙短得罪左高普

水貨我屌你老母

唔想見到基達
但張狗好似好衰

Diu.... salah

唉屌沙拿 空晒

救命, 右腳le

睇撚到嘔血

負碌1:0當晉級

沙拿諗左幾秒先射

Ab個look似保方

屌
咁都射唔出

費明奴走啦屌
又唔換沙短

俾多次機會基達好過

賣未

屌

前線廢到

肯射未呀

埃及狗

屌你老母垃圾沙拿

屌你老母 妹撚完未
成班無晒自信

入撚到波咩

屌你老母咁都要諗兩腳

賣哂三件垃圾佢

屌沙

個個都知佢碌左棍

仲cup 仲推 一野射啦 on99

第一下就射啦

沙拿真係睇到拍手掌

嘔血d埋門

贏一粒光榮出局都唔似得

有態嘅三叉戟，呢場真係4:0左

順哂腳都唔撚射

皇馬防守滴水不漏

屌 咁都唔入

換費未

人哋咁勁嘅

廢奴

學下波圖

係門前都仲要妹

拖到第四時間先起腳

點撚樣呀salah.....

頭3分鐘都兩球
半場前都4:0
下半場 6:0

TAA進攻才華好高

bin撚死佢屌你老母

垃撚圾
前面三個面賣啦
on79

唔啱位

對面都穿左幾獲 不過三膠叉單刀唔入 幾次近門飛機

算靚轉身啦

隻米列圖平時無得出都咁撚勁

今場水準以上

比啲力啦屌！

利廢姐

Jota有d火

直情勁la

其實係點做到，腳腳埋門都可以膠

叻愈來愈勁

歐聯的最後20分鐘

人地讓哂佢右邊，全程左邊等佢

近排啲角球開咗30次都冇球入

菲咁能勁既

jota 先係真射手

今日好冷靜

祖達差

jota呢d咪似樣 簡簡單單 拎波爆一爆
有空位就抽

Jota fit好多

見到前面三件柒頭就火滾

咁多機會都唔識入波

算鳩數啦

牙祖起腳真係feel到有威脅

角球呢幾個月有冇一球頂到

除回身慢，其實佢仲有咩缺點

叻菲d俾波好勁

firmino > xs 快

唔夠快

唔識含

條友今日冷靜到

無vvd之後好似得f9入過1球

好過屙屎唔出

Jota呢啲先叫前鋒

好撚憨鳩明明真係有機會贏，自己飛機哂

Matip可以走了

以前靠雲迪克同馬貼

好撚勁真心

而家大膽左上中圈搓波

場場都搏盡嘅話 今季點會輸咁多場

jota呢啲簡單一推就射好有威脅

kabak可以走了

冇計 咁敗家

唉沙拿過皇馬啦屌你老母
送撚埋比你

成班都要停 諗 爆 斬 描 係唔撚射

慢 唔夠靈活

賽前預左啦

場場都踢到咁 而家應該成隊青年軍踢緊

拿拿臨去疤啦沙拿

垃圾廢中又唔換沙短

抵你收皮

泰完全冇作用

上啊 入番球先啦

老實無預有咁多機會入波

上場出雞達先on9

水貨黎

啲波入得到既話，一早反超，可能仲lead多過兩球都得

呢個勢，好快比人入一球打沉

啲傳波進步快到

咪死攬垃圾沙啦

拿拿林出沙短 比d神奇直線救下世

曼城靚波 屌你利搵球中龍都沒

city 4強

人哋都唔急住入

屌沙 賣哂人情比皇馬

係就快
想食糖水

唔好賴無VVD
今年成績差一定係因為廢中亂擺中堅+鋒線累街坊

無晒體能啦 玩完

我比較想80分鐘祖達入一球幫利子起機，劣到完場射唔出

個換人留返下屆用？

崩盤味道嚟緊

咁既鐘數仲有得食？

學我地鳩斬

換個童子入嚟未

換完人唔知踢緊乜
開始明點解出米叔都唔出牙膏

淨計頭75mins 有上兩季水準啦

出沙短未呀

沙拿好似無氣了

出局啦，怪就怪第一回合唔知做咩春

出THIAGO但又擺返邊爐去中堅根本ON9,點踢呀

我呢場踢得幾好都無用

附近有間開24
5點堂食啱啱好

捉9晒啲前鋒去加操啦屌

真係唔好再買德甲人

鬼叫廢中又搵泰打6號位
主場N連敗果期咪show左唔work

未補返上場爆嗰球

其實今場表現係呢四個月黎最好咁濟
不過入唔到都冇撚用

冇嘢好沉啦
仲有10分鐘睇沙短出嚟好過

沙短留返護級用？

死攬費奴沙拿

睇撚死又86分鐘先出

換沙短就有波入高普唔想

出黎羅黃牌

多謝高普出件垃圾拿比哥

83

真係踢緊4231

F9 可以換

文尼同費奴兩個躝得未

出沙了

無了 可以提早熄機

Mane攰撚到

唔換人博仲等咩其實

祖達應該放中間

文尼球球斷 我屌

再嘈陣間又出

換咗人之後好似仲差咗

係要放佢左 高普個腦塞左乜

水貨踢緊正前 4231
Jota係左

都啱嘅
留力下場列斯

出撚埋ox

換文尼啦
睇到燥

死廢中60分鐘先轉陣
半場冇料到就好換啦
而家根本唔夠時間追兩球
比皇馬儲夠氣壓返上嚟唔俾垃圾利攻

冇所謂 都出局

唔應該收中堅,邊爐同泰要一齊擺中場先踢到

換走文尼啦屌
垃撚圾
連俾波都俾唔到

應該好過明奴

神奇遠射

好過見到雞達既

換走文尼啦 個態超沉

次次傳波都傳落對面隻腳到

有冇人可以幫手燈下

牙膏除左比失波同防守靠犯規之外有乜用

TAA 今場好堅

射埋落隻腳到
腳膠來

晉級我直播食屎

冇左vvd 有入過角球

你估啱

留力？沙短下場後備都無得出 得罪廢中全家咁

換張不如咪撚換啦

燈力幾強都唔會夠呢隊閪波黎

Ox

張伯倫

入一球都可以食

感覺文尼連跑姿都唔同咗咁

角球有撚用
都冇人頂到

高普

好耐無踢

我望到

TAA

沙短+ ox

唔怪得拖舟唔鐘意用ODRIOZOLA

前面三件唔生性

到底沙短做錯乜

唔係皇馬晉級wor

佢場場大賽都交足功課 利記安慰

算啦，三叉是但走一個啦，夾左咁多季，要攞嘅都攞晒，襯佢哋唔係話好老，有得走就走啦

Ox都出不如出宗師

你屋企望到球場

以前1個爆4件阿狗既文尼去左邊

好撚掛住中堅d頭鎚 依家咩罰球都0威脅屌你

我屋企喺球場

80分先換

咪玩,5年前啦好似

屌你沙短上場表現都冇份？
博ox遠射？傷完冇態到爆喎

戰術之鬼

後備出黎廢到巔

好似後備都無，係唔係傷左？

熱誠遠射張伯倫

而家爆唔起
下下拖慢曬
有冇咁快老化？

咪出緊囉

真放棄模式

高普你幾撚時躝呀

ox+沙短丫

正式玩完 今季睇到好絕望

上次決賽踢皇
最好波嗰個係佢
到今日 佢已經係最廢嗰個

中過武肺

廢中不嬲歧視沙短

而家先出沙短

對面出撚埋isco
冇肉到

旺角場

終於換費奴

BINC馬

出局了

下盤同平衡差左好多

曾幾何時吹到好勁

屌
出又唔早啲
想佢飛？

識攻都好似換灑出去

城門谷

返鄉下啦文尼

三叉今年應該有人走

無咗米拿叔成個中場控制差咗好多

最好啦

躝啦

係無左邊爐

出ox都含得撚架喇

首回合出米拿就唔洗踢得咁辛苦

張伯倫有火

一嚟啦 上半場米拿搏曬老命

老母莫哂

出局更加憎基達 踢到咁撚樣

聯賽都唔想睇了

牙膏真係養生波

禁區得2個人

而家交屁根本無速度
扭唔扭到波都成問題
出沙短起碼下盤穩陣先
下場廢中仲唔出沙短真係DKLM

射下波啦屌

fabino CB is a mistake

成個下半季都示範左中場出thiago,就一定要有邊爐
高普都ON撚9,又擺thiago去6號位

根本係高普問題
平時後備都無

古千之後
仲有冇人有遠射

利子好好珍惜埋最後5分鐘歐聯了

下場睇嚟要等幾年

ox

條link 好lag 啊
有冇人share 下

後年再見

換走米叔入牙膏後優勢都冇埋

57m嘅球員少少個人能力都見唔到

你係中場禁區外猜有撚意思咩
on79 控one two 又唔係top

又係西甲隊

發現每次落後 都係鍾意外圍搓

今季寫照

早d訓

早啲訓啦反正都係鳩住斬

換人個下真係位換位留bino係中場、jota換bobby thiago換米叔好過

搓撚到入去嘅話你估佢想外圍搓

果時啱啱買放係紅牛一年 成日J佢啲推進

係對面贏緊縮後守姐

唉 寄望前四

驚失控球

高普肯躝未

差5分鐘姐

泰

掛住奧力子了

要輸比皇幾多次

上場失唔少都未驚過

寄望車all in 歐聯

簡直係廢物三流球隊

再見

成班仲慢慢黎

簽牙膏同keita係咪利記呢幾年最失敗轉會

高普 以為拉bino 踢中堅變左陣就好撚醒咁

係囉，點解唔會個finishing 好d既出黎

始終佔中三子好

浪費曬泰亞高d比波

難啲 18/19我地都係咁雙線
人地仲要億萬大軍

訓教算
唔想見到皇馬慶祝

而家係由第一分鐘開始就落後兩球
死廢中妹到60分鐘先換人

鳩斬叻菲就入埋禁區啦

其他失分 都要利贏到先得呢幾場個態

9981斬

咪係 明明睇住d人走位黎比
比呢d都屌 但唔怪得人一拎波就斬嫁wo

做下好心啦

頭4
city. mu. westham, chelsea

唔講真係以為高治仲踢緊利
斬左幾多腳

點都有少少影響嘅

廢中真係小氣撚樣嚟
之前唔肯轉陣，連敗到聞到魷魚香先推返邊爐上中場，後面出叻菲
而家又死唔斷氣留返邊爐中堅呢招用嚟變陣，死都要證明自己係啱

第一場輸壞左.

對面輕鬆守

到底點解要玩鳩斬

專心爭前四，希望有機

比羅拔臣個下好靚佢自己唔用心口控壓入去

同踢英超中游有乜分別 一樣劇本

要全勝再望人失分

唔可以再賴冇中堅
根本係球員自己心態問題
波又唔識射 傳又唔識傳

水貨戰犯

贏兩場算唔算反左底

水貨仲有冇面返去

難囉
要望其他對手失分，仲要係分兩三場分

輸沙拿啦

Arnold有無人計到今日斬左幾多球叉燒

佢哋會賴無球迷

高普係咪圍禁區猜死佢 d波完全冇料到 咩戰術黎

算啦今季咁撚柒，8強算唔錯

其實成隊已經打得好好
係差最後果腳特別係沙屌

上次連贏2場都以為反底 第3場即刻收皮

已經分唔清係牙膏比人呃咗黎慘啲
定利買咗牙膏慘啲

打得好好 笑死

唔依家已經唔係傷兵問題
下季VVD+鳩美斯出返都會係咁
中場垃圾 成隊冇一個有創造力
前場得返jota有用
埃及狗海鮮
MANE廢 F9玩撚完

咁事實kab真係唔撚掂Ge Milner 既大範圍逼搶重要過牙go d 控球Lo

屌你老母要人個陣綁鞋帶

聯賽唔係連贏緊三場？

好掛住軒隊添

冇人肯射波 點會有波入

仲要對死敵

心諗夏季走人 又有歐聯踢

睇左成埸真係講唔出依句
入唔到波有撚用

今場皇同上場比已經比多咗機會你
1球都入唔到真係食屎啦
主場個勢弱撚到

只可以話又唔岩時間又唔岩隊波

完

買人打6號位,擺明利害左人

一早得返呢味啦

沙拿隻腳痴咗膠水

唯一優勢係賽程算靚，得返獌一隊big 6
李車西都有>2隊強隊要打，渣哥仲要尾場打獌車熱

恭喜利狗終於出局

古圖斯痴撚線

太遲換泰同Jota 唉

大家都8強 打和

出局了早知做傻鳩

屌你沙拿仲傳地波

真係輸水貨d把握力
唉

賣沙拿換返 so7 返黎啦

地波CLS

專心聯賽

啫喱改咗踢法 成日做cut in 少咗好多出波

揾個米九既都冇 斬比對面

jota出左黎咪又係無分別

人地封就chip la on9

上兩季明明啲決定算係唔錯速度又快
今季唔知做乜柒 下下要諗幾秒hold幾秒先肯比隊友

利真係回哂塘
廢到呢

對中堅算吧la

你傷lomo h14 咪可以出T6
前題有VVD matip

吓 相比今年其他比賽 係踢得唔錯

今季D出波垃圾到無眼睇啦

沙拿我呢場真係屌你老母

下季求神拜佛買返個前鋒

你想神軒遠射定出killer pass?

但如果軒隊出得返 泰 Bino 軒 已經係最好

水貨仲痴線

李城一定冇uefa

笑撚死人

all

So9

如果隻閘出波又得cutin又得
一開始就踢翼唔洗踢閘啦
戰術大師

cls

英超神射手喎

佢在場成隊醒神好多

FSG：Wilson Bamford Watkins 自己揀一個 唔要罷就

唔計沙拿浪費哂d chance
文尼同明奴今場最沉兩個，但係踢左80分鐘
沙短上場咁fit, 今場出黎幾腳波踢得勁生，但得10分鐘

三叉戟唔走一個都應該難啲

真係要靠高普點石成金
如果唔係隨時星散

OX仲跑到下

唔好玩啦，拎第一個英超喎話曬都

高普躝未呀diu 你

隊友跑唔到
成隻牛咁衝

菲臘斯死球不如唔好上
次次都幫唔到手

啲提場

張伯倫呢兩下靚

用翻 Harry wilson得唔得

今場真係輸自己

MANE中完武肺對抗性差左好多一拍就甩

如果唔係輸緊兩球
我都覺得算係唔錯
輸緊兩球入唔到就講咩都曬氣

可唔可以揀FSG OUT

泰仔心諗上錯賊船

成班垃圾可能仲以為自己好有料 屌那星 又浪費兩個鐘

咪撚on9 la

傷中堅，影響埋防中，前邊又唔識入波
今季總結

佢係成隊唯二搶到點嫁喇

係都沙拿廢奴躝先

唔好玩啦 拎完仲衰左
無鬥心 無火成隊
戰術單一
用人好有問題

真•隊魂一開頭無vvd都仲贏到段 無軒真係霉咗好多

文尼走啦

80分鐘先換走，痴撚線

蘇訓訓係到射波都準過佢啦

其實打得好好㗎啦

今年咁既款，同人爭歐聯真係太大想頭
不如早d出局好過

係囉，早知唔拎

似係球員問題多
上半場已create 到chance
點知班敗家仔廢到咁

唉 想喊

中場咪又係垃圾

正選都冇

啲把握力真係

屈堅斯你估平呀！？

沙拿啲把握力...

SO打正前, 沙死番去打翼, F9走得

唔好拎囉

好彩拜仁都出咗局

原來jelly個6冠章倒轉咗印

見到Can子同250搭搏頭

換泰出嚟又要拉邊爐落中堅，咁有乜撚野用呀，成個shape散晒

廢中唔識用 佢又唔適應 愈踢愈頹

高普可唔可以唔好咁撚on9
俾十分鐘人踢條撚咩
文奴一早應該換走

但真係輸佢wo 英超一早信肯用叻菲 邊爐踢返中場已經肯定有前四 歐聯太公波用傷jota

首回合無啦啦用基達 死唔信沙短 死攬廢奴 好多都係廢中問題

真係優勝劣敗㗎

下季前邊3個最少賣走兩個
屌你老尾一係隱形一係跣一係就唔撚識射波
再唔係永遠睇人哋斬波企遠柱位，點撚樣斬俾你呀on9

應該得阿當斯慕比之類

如果有力子
3分鐘個球已經入撚左

OK啦踢成咁輸埋門je
對面皇馬黎wo

哥狗識做啦屌
牙can兩回合出心出力

mane firmino 跌成咁
半季冇h14 中場

究竟沙拿點樣係英超入到19球

換人前就好，換完好似熄撚咗機咁，70分鐘變垃圾時間

有時覺得寧願出鍾斯 起碼有個人走出走入 拉下位

如果唔睇比數淨睇隊波同個領隊啲調動 我會以為隊波贏緊幾球

咪撚係,高普傻撚左

條友癲撚左

條撚樣成日輸pen

文尼有無咁快攰呀

高普既利對馬德里球會=不勝

要軒 邊爐搭住佢先得

對面真係唔勁 係輸自己啲把握力

如果有我軒..

上半場踢得咁好，多得屎一樣既把握力
冇前鋒射手呢個問題都幾難解決

應該中楣

前面谷得好恆
60都明顯慢左好多

俾拖舟睇住嚟食

好彩見唔到拉莫斯條L樣

唉食糖水屌你老母

咁人地都有針對性㗎嘛

執柒咗佢啦

第一回合輸壞左個頭

有佢應該唔會出張伯倫

有返軒，wijnaldum又走，佢下季實正選
諗下前面咁沉點搞

btw...每年都有人講同一句說話

就算奪冠嗰屆都係

cos

係finishing 太shit

今場冇人補射

馬德里肉便器

呢招真係on Lun 9
邊爐企中場個存在感勁強
一變完陣俾皇馬搶返中場用左十幾分鐘玩馬嬲搶球

四強skip得
等睇決賽算

有佢一定可以破密集啦

拜輸SANE過完1-2件之後球球決定都錯, 應射唔射應傳唔傳

感動ge 係100分最後中場推進都仲係幾快，證明佢重傷完都仲係有速度

如果邊軒唔使做中堅，好好多啦

夏天真係要買返個正前鋒啊

捱夜睇閪波真係作嘔

拎完仲衰咗咁都講得出
真係訓吧啦

jones俾人雪？

力子 鐘斯大名單都冇

皇又拎歐聯

岩呀 好多d 戰術部署錯撚曬wor
明明沙短有態有貨唔用出雞達wor 大佬

跟住廢明奴個態差到咁都堅持出...
用人 換人 戰術尻斬...d 球員唔撚識中場射波咁
下下要禁區入面咩大佬

watkins bamford？
想fsg破產咩

笑足全場

問過巴黎同曼城未

呢個真
得10分鐘 做唔到嘢—>後備
做到嘢 即係呢招work —>後備

幾下空哂龍都唔中

皇馬攰, 唔迫ja

Vini無撚啦啦上身都無野好講

睇傑志好撚過

咪同Salah差唔多

慕比阿當斯揀一個啦

笑到

屌你基達

有佢就唔使出老母，上半場嗰球入咗

換張伯倫就不如咪鬼換啦
報廢左佢搵孩中下游接貨算啦

暑假唔換血下年都係一樣屎
三叉已經唔work
費奴一定要走

廢中寧願換4個都唔換埋keita
Keita都係躝得

唔擺jota做正選已經證明佢完全係盲撐前面三廢

文尼連信心都冇埋了

如果有前四 下季明明可以極低風險同成本買haaland/包皮黎延續隊波既強勢
而家好似玩緊hard mode咁

除咗前面三廢其他人都踢得好好 雖然出咗局但都嬲唔落佢哋...

成堆留言屌得最應呢個
俾得10分鐘沙基利你想佢做乜

三叉一定要拆散
已經完全唔掂

真呢場表現
如果前面換咗包皮入鳩咗

遲啲出嚟又唔會再見到佢咁跑

奪冠起碼有軒有VVD

講開又講 有屌宗可能有料到

Naby鬼上身

速度都無啦

痴線 緊係買moting啦

BAMFORD MISS既大餐士我諗唔知嘔幾多血

唔好搞笑啦比冠軍你攞fsg都唔會買

依個有保留
係今場沙拿食左屎

鍾斯好慘，明明季初表現真係擔到旗，派左次膠就雪9佢

其實呢排做咩影都冇埋

咪l on9 la

無咗幾個月啦

埃及狗真係神又係佢 鬼又係佢

間唔中救下世
但一廢起上黎可以係0
屌你老母

佢好大責任但佢躝左你換邊個會勁過佢

射術黎講 認真踢黎講一定好高沙費

雪左唔知幾耐

免費都想佢lan

訓醒未
買布包皮？

跑唔起

關鍵真係一開波沙拿球波入唔到

合理上場半場都唔撚比過就換
沙短又係咁遲先換冇嘢講

ibe

你出$ar
求車仔30m 放隻timo

合作又無 個人能力又無

FSG會買講出黎都想笑

鐘斯係傷左wor

而家都嘔慣 唔差在

高普係咁架啦，打起就雪
雪凍哂推你出黎做戰犯

明明文奴70分鐘未夠已經熄咗機，係要80分鐘先換

沙拿今場miss chance 係抵屌
但隔離兩個沉足幾個月分擔唔到入波責任先係今季總結

回購假包皮可能機會大啲

有鐘斯至少有人起下腳啦

尋日行完山返到屋企都無瞓過直接睇波
結果又係一場閪撚到癲嘅波，我屌

邊爐踢番中堅之後係0入肉攻勢咁制 米叔邊爐玩哂 中場0控制力 係咪收左錢呀高普

俾著兩季前嘅三叉，456咗

唔好講咁多
賣撚咗基達先

fsg買遊艇好撚過啦

真最後出到個波冇人接
另一球又直接交比鳩頭
你話推完射就話姐

極低嘅成本係2億？

基斯活 植哥 頓哥 3揀1

25m 都未必有

今場隊波頭70分鐘都叫有火 做到逼搶 都算係今季少見

踢u21同人打交之後就冇再出現

free transfer fsg都唔會買
話人工貴

理文買佢雞沙普夫啦屌

兩季前個隊 就唔會咁比人猜馬嬲啦

冇傷雪鳩咗？

你呢個留言已經係兩年前係咁講緊
高賊根本唔會變

隊波有半隊可以賣
fsg今年夏天有遊艇買了

換泰但擺番邊燈踢中堅真係唔知咩天才調動

下季專心打一週一賽會好好多

家下好明顯傷兵加疲態

Sorry 係米杜域

史杜歷治仲未有班落，買翻嚟頂一季先啦，起碼把握力勁到仆街

又到左賣晒成隊既時間

Vvd出返黎 無歐聯踢

有冇諗過人地都唔會想嚟

由加盟到依家條撚樣一直搵機會賣沙基利 短人好慘

明明上場聯賽係佢同泰仔先有反勝嗰球

簽so9/阿古路啦

無前四寧願一周一賽

利物浦

之前淨係入到負碌波
冇乜建樹
著謝隊件8號真係影衰晒

雪一雪文尼，比jota正選會唔會好啲？
不過文沙兩個成日扭計好煩

笑死 有球轉身飛機

想佢走，完全冇作為
收返20m當贏

origi, xs, firmino, keita, ox
lomo, m7走
仲未計日本仔

落麥花臣睇阿叔踢好撚過

信唔信廢中歐霸場場出正選

科拿都自由身

都係vvd 問題，如果有佢，最後15分鐘實推佢上去打中鋒炸佢老尾，愛華頓真係仆街來，永遠唔會原諒佢哋

對皇其實好機會俾佢試下 佢就衰on9打交

廢托都得

好想知有無 屌沙中間空哂果球 控多幾下先射 果球既gif 圖

大師兄就不了
蘇咬肯回家就岩哂

其實係體力都有問題
邊爐成日打到60左右就跑唔郁
屌那星而家隻中堅比你換姐
到時vvd加隻正選中堅咁樣比你玩咩

你係高普?
今場又傷兵問題?

扭咪賣囉，咁廢學咩人扭

勁就話忍佢姐
廢重扭計就收皮啦

All about Madrid

Liverpool 0-0 Real Madrid (agg 1-3)

Liverpool's last four Champions League seasons have ended with defeat by Real Madrid, winning the trophy in Madrid, defeat by Atletico Madrid and now another loss to Real Madrid.

我嗰下以為見老母體力下降換老母 點知又係呢招

你唔覺我真係唔記得有呢個人

今季唯一安慰既係晨早清左 利包皮 走，原來真係廢到癲

好似牙積土先係人地屋企

個個仲話報仇
根本私家雞

今場出布包
可能有波入

垃圾利 垃圾利 柒到彈起

烏拉圭

Ben Davies, Tsimikas 呢2件係未等賣

睇幾場錫菲聯, 條友位都唔識走, 波又控唔好

人地技術好好多
比球直線沙拿 仲要修正兩腳先射到

24m

上半場個幾球真係訓唔著

以為米拿換呀高 + 祖達換文/明
諗住都正路
我屌又係邊爐中堅戰術cls

謝隊新官上任 過嚟幫下手都要啦

都唔知仲J隻賤種SO9做乜撚
叫佢返來幫JELLY含撚啦

賣妖人青年軍方面不嬲都好
仲有蘇蘭基

D角球廢到癲

唔明第一下控黎做咩
即射已經搞掂

黑店利

下個到叻菲？

文尼以前靠力量同速度硬闖，無咩技術可言，所以身體質素一下降就跌watt跌得好快，連基本控傳都做唔好

一年只打4場ball
everton + mu

好在呢季已經輸到無撚晒感覺

上場皇馬你冇睇咩?
尾段咪一樣BINO CB

Ibe

今季賣叻應該收得返10M

正式四大皆空

橫睇掂睇都冇冠軍相，實力同鈀/鏝差太遠
過去三年有vvd先有得爭下標
冇vvd變番爭前四

寧願佢好似上場咁廢
今場上半場踢到咁又俾咗假希望我地

主場都連續6、7場輸仲有咩好講

29就下降，打得飛機多？

真心想佢出去發展
下季VVD鳩美斯好返 唔想睇到個咁有heart既後生仔坐冷板

佢揀第一時間射門既話後衛都返唔切
沙拿條友係英超撚波撚上腦
以為歐聯d對手都會中招自己仆哂街俾佢慢慢射

好過上年加時柒咗
瞓一陣又要番工

已經想fast forward到轉會窗
睇下又買咩垃圾

留意返，佢有態果時傳控都係好撚差

進攻呢幾年越黎越差
球員明明同一批人 又由個個得返一招
換血啦

埃及文明全季寫照
永遠唔可以一控一射
係要等到對面捉唒你路然後射龜
或者控都唔控直接射龜

中完武肺之後廢哂

今場最佳我會揀佢
踢到成個matip咁引球推進，直接傳到畀沙拿

說話唔可以咁講，最近兩個都好差，而且把握力真係sane 再差啲

非洲佬可能報細數

係，所以而家好撚大鑊

傳波佢就從來都冇, 但今季真係一拍就甩, 以前唔係咁

有冇手足食過zolpidem

右腳生蟲
成隊波得個一兩係左右腳都ok
其他全部都單蹄馬

邊有後備中堅呀幾大都keep 呀

未中前已經開始廢啦
其實上季F9同文尼已經開始廢

Sane仲有速度/過人

今年終於唔係輸on9 波出局

沙拿廢極都好過SANE條妹王

完約了

尋日殺入禁區地波交比NAVAS

晤洗失眠ar

腳下功夫都合格

睇嚟文尼都係去唔到100球，仲諗住可以同時有兩個100球

其實佢除左冇速度之外其餘都幾勁
可以借出去練下
夠哂班打第3/第4中堅

留意返 唔敢保證vvd 出返黎100%同唔會再傷
Gomez同matip不嬲都會傷
雞巴過完呢幾場唔知仲買唔買
叻菲去向未明
下季再唔買中堅+班友唔調整心態
相信會更黑暗

如果唔介意第四中堅都可以 佢向前傳波比我想像中好 Kab就真係不了

佢d預判真係有待進步，再加轉身慢

d直線好靚
初頭以為佢淨係得個頭
但其實樣樣都唔錯係轉身慢

仲成日跌低

建議你爬文先

仲借25歲都嚟

希望psg冠軍

車路士戰術 借到廿尾

屌又唔雪得 雪左又無人用

雞巴都係算撚數啦

以前硬爆到而家已經唔得

無頂級聯賽經驗 預判點會好
不過留係利都應該無得點出場

試過食完喺梳化訓著左
老豆話好辛苦抬我上床
但我完全冇記憶

佢肯嘅話可以做高配版卡叔

我睇好皇馬wor

老母成日唔撚向前傳，橫傳畀叻菲向前傳係咩玩法？
叻菲係組織核心？

兩隻翼都無曬速度
文尼仲差啲 技術同射門都無曬
遲多排都唔知會唔會扭計要走人

佢啲動作真係好似Lovren

而家啪5mg好似冇咩用咁
10mg就會斷片
加唔加藥好

要走就快，收番dd錢

未扭都想賣佢

老母今場都屌？

佢打唔到high line其實都唔會重用佢
借出去收下錢
Vvd/Gomez又要長抖就call back lor

比人落左柯打啦

清完全skip左賓戴
不過我諗廢中自己都skip左

佔中三子都係咁，所以先搵牙膏返黎

呢個買斷咗

真
車牌面似低D
而鍠歐聯當食生菜, 鏝鈀冇歐聯命

見佢好少塞啲波去中間 佢踢荷蘭係點

其實今場雞巴都算ok

加完會唔會長眠

季初仲係好勁，中完武肺復出餓波果期勁到癲
係突然狀態直插

都唔知跌watt點會跌到咁
文尼跌到可能仲衰過啲青訓仔

踢荷蘭好似係負責入波

上半場

笑話黎

Kabak越打越好都話不了
你當fsg好撚搭馬好多水比你用？

唔講都唔記得咗佢 一場都無出過 唔知咩料

同意，叻做第四中堅ok, 起碼有高波先
Kabab 我唔sure, 但起碼佢仲後生，而且望落唔太玻璃
無論要唔要Kabab , 點都要入多隻有質素既中堅代替玻璃貼
但係唔想係konate

最好啦
床邊擺定咗whisky
攞嚟送藥順手送自己一程

上半場頭10分鐘都食咗春藥咁款㗎

我都係咁諗
仲要唔係唔知FSG幾咁孤寒

股東又蒲頭

多仔都係海鮮波
鏝去到四強先叫打隊差唔多實力

睇你以咩水平做對比啦
歐聯8強賽咪未夠班
但係黎左利見到不斷進步緊，都有英超中游中堅水準既

一齊 見到而加隊利狗慘過死

我都食到宜家冇乜用
覺得變咗係心理作用多d 同自己講食左藥喇 會訓到
但又驚加左會難戒

如果今場係十成
早排唔知係幾多成
心態都應該有問題

見到而家個世界慘撚過死

佢無樣啲突出 養嚟做乜先
點睇都唔似上到一線

長期食一定會變左依賴

唔食真係瞓唔撚到

高普要諗諗計轉打法啦

唉

上半場啲失機屌

如果以換人次序同功用上 我覺得廢老會傾向叻多過kab？所以我估未必會買斷 我個人比較膚淺 如果FSG有40M買中堅 真係唔理佢玻唔玻璃

後上入楔

清真係有抑鬱?
因為我都有失眠+fg一直失業
想知自己係咪有抑鬱

Jota傳控同突破未夠頂級

但英超埋門夠殺

除非下季all in Mbappe/Haaland 如果唔係

再繼續努力爭前四啦

而加睇少咗新聞同兒登
凈係返工放工做運動睇動畫
個人起碼無咁負面
最錯就係扎醒咗睇利狗

講左成季

如果係玻璃，咁再勁都冇用啦
馬貼有辦你睇

講起中堅，我先醒起仲有Ben Davies

直接疊埋心水爭前四啦
FSG會科水既咩

佢要近啲個龍先有用，踢太邊好似完全無威脅，突破又唔係勁

整個finishing 勁都夠
機會大把 無人把握到

真係有
抑鬱呢d好難判斷
長期處於唔開心嘅狀態超過兩星期
又真係影響到日常生活嘅話
真係睇下醫生好d

佢捕位準 但係帶波唔係勁個種

呢場波利物浦個領隊
全程輕鬆表情，無驚無險
又一次明顯到極致
擺到明大大力扯著利物浦後腿
送利物浦一程出局

如果出文祖沙正選三叉就好

Plan b咁多年又唔買個
明仔應該踢唔到假九架啦
轉做攻中啦
前鋒一定要買人

仲文？

哇 咁夜都出黎講偉論
真球迷

早晨

碌ig都想死呀屌
冇咩番想追又冇得去旅行
望撚到個濕鳩香港真係
冇武肺嘅話去日本躝返幾個月就唔撚洗咁

明奴可能連攻中都踢唔掂了

唉 下場要對咩

衰仔文尼明明邊路突破最勁
而家仲差撚過bobby

文祖沙好過祖明沙啦
至於大家最想既祖沙短只會係球迷陣見到

leeds away

列斯

咁就好似當拿lulu咁啦 落埋去防中

傳唔到波又帶唔到波既攻中

快撚啲躝啦
留個位比jones唔好
利申:盃賽已經反jones

唔明點解下下反擊都要拖撚慢哂黎做

踢442囉 鑽石中場囉
乜鳩都試下啦

等對手估你唔到